知唔知邊度會有未煮既台灣甜不辣賣?

好想食

自己炸

最近老闆鍾意食台式嘢？

生為香港人
死為台灣鬼

街市見過

邊度揾魚漿

自己打

我搵d圖黎

我識古早味台妹有得賣，介紹俾你？

樓主台畜

非

其實即係咩嚟，照讀音就應該係 tempura 天婦羅
但佢入面係咩又唔講，次次行過見到形狀都唔同

魚蛋年榚咁既物體甜甜地

魚漿整成

九龍城台灣鋪可能有？